【自己人都要屌…搞乜鬼呀？！】做乜撚野擺課集會要有「糾察隊」？

我見啲「糾察隊」有中坑有學生，但呢啲唔係重點

示威者秩序井然，有乜野要糾正，有乜野要觀察？

糾察呢個字本身就係針對示威者行為，字義上係假設左示威者行為會出現問題。

糾察隊２０１４年搞散雨革起大台
點解而家要拎返呢個字出嚟用？

有「義工」唔用
有「學生護衛隊」唔用

點解係要用「糾察隊」呢個針對自己人既字眼？

你叫鬼滅之刃個鬼殺隊我都無咁嬲

希望大家可以原諒我對字眼既執著
所謂名不正、言不順、事不成

如果外媒／本地媒體報導香港示威者內部有「糾察隊」，而佢又直譯出去，會唔會誤導左示威者形象？

重犯2014雨傘錯誤
話俾政府知我地係自綁手腳既羔羊
政府最鐘意你呢D 無bargain power既運動

有不反對通知既活動一定要有糾察
規定黎

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

啱

發現有鬼第一時間唔係打... 而係...

搞錯呀 經過咁多次集會都唔知

糾察其實唔洗理 你做ge野係岩ge話 其他執邊ge人自然會一齊屌鳩糾察 如果係有關場運動ge 佢地更加唔會報驚 由你做
如果佢報 佢一定係鬼

做宋江，搏招安

樓主柒咗，唔好推 thx

點解仲有人唔知既